知唔知點解熱門日都係d抗爭以外post

日日情色Post都上到熱門

唔知你地有冇發現，上熱門嘅post唔一定好多留言，就算你地點樣推推拉拉都冇用。

我懷疑同click rate有好大關連。熱門好多時都係係標題到清楚易明，例如鹹濕post，標題黨呢啲post都好易上到熱門。 亦都某程度上證明左一班為數唔多嘅單一用戶對個post做嘅action，例如click入去，正皮，留言，對個post上熱門冇乜大幫助。

因為時事總係愈新愈突發愈有吸引力，所以你地停推啲舊post/幾個人推post係冇乜用。加上你地阻止唔到所謂“Pr公司開廢post”，不如你地放棄個熱門，叫啲人養成入cc台睇post啦。要睇嘅自然會睇，唔睇嘅就算熱門成版都係，佢都會碌番去吹水台。

仲有就係俾啲創意，唔好郁啲就屌哂人地老母，咁樣只會冇人click入你個post

人地個post都上左熱門啦 得30幾個留言

有冇人明

我個標題開得衰

平時冇睇熱門, 睇開吹水台

不嬲入嚟慢慢睇，好少睇熱門

大家態度正確

屌晒你地老母

其實淨係睇熱門好ON9 有時有D話題 手法 資訊等等 都係可以長期討論 / 需要講好耐先有答案
但係你熱門都係一時三刻 慣左睇熱門可能就只會就咁碌一眼就算吸收唔到
但係如果定時定侯入返時事台 就好似波台APPS台咁入返果個TOPIC繼續討論上次未講完既野
得出黎既結果同埋討論過程一定會更加好

有心睇抗爭post嘅人過咗咁多個月都會入時事台睇點會喺熱門睇
唔想睇個啲就算上咗熱門都唔會睇
唔明咁執著個熱門做咩

我屌哂你地老母，我宣布以後熱門只可以有抗爭po，如果發現有其他po，就唔該即刻report ，再用不推文覆話五毛同分化撚

不嬲唔睇熱門

我預設一開就時事台。。。。

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

呢個post 推極都上唔到熱門...但好高質...

pin你

因為而家根本冇乜抗爭

開個post屌抗爭post上唔到熱門，然後自己個post上左熱門真係好on9

泛民水泥隊post既特色：

鋪天蓋地
一式一樣
家長語氣
屈毛屈熱

我都漸漸人肉filter🥱

真係唔明，返工post都上到

搵個藉口屌哂你地老母姐

邊係真心諗過嘈個熱門有咩作用

true

㩒入去齋睇唔留言都會計熱門分數

賴地硬

Push